新手砌機 16k筆真 求評價

Intel Core i7-9700K box $3590

Gigabyte GA-Z390 Gaming SLI DDR4 LGA-1151 ATX M/B $1310

G.Skill Trident Z RGB DDR4-3200MHz CL16 2x8GB 16GB Kit $1510

Msi RTX2080 Ventus 8GB GDDR6 (DI-N2080V8) $6899

Samsung 970 EVO 250GB TLC M.2 2280 NVMe 1.3 SSD $570

Corsair RM750X-2 CMPSU-RM750X 750W 80Plus Gold Full Modular $850

Antec P8 Window ATX Tower Case $399

Cooler Master MasterLiquid ML240L RGB Liquid CPU Cooler $568

Total: $15696

重有冇得改善

16k先9700仲要技嘉皮。。。

16k機得隻250gb ssd

我果部兩隻500gb 裝game都嫌唔夠大
你2080買番黎打咩機呀？250gb裝得晒咁叻仔
仲要預番咁d位比佢buffer，唔係會慢

有冇推薦

應該會買多隻HDD 3TB左右

識自己砌先教唔識就交$畀人賺

利申:網購保平安

2080呢d垃圾就收番埋算啦 買2手1080ti都冇咁嬲

萬六蚊都係970 EVO 256GB
點解唔970 PRO呢

2080 點垃圾法

咁既價錢 垃圾效能 一開raytracing 40fps都冇你叫我掉7000蚊去買?

但係2080ti 成$11000 以上， budget 有限只可以2080

買2080不如買2手1080ti啦
多個ray tracing賣7k 你都買得落手我都吹你唔漲
幫你慳錢咋呀仔

唔洗hdd? 無問題砌得

唔鳩洗理班傻仔9up,佢地係中意樣樣野彈下想凸顯自己好似好有料

乜撚野giga有問題活係自己世界，人地外國評價都係偏好

不過如果仲淨幾百可以打爆埋9900k,唔好比a狗有口實,話乜撚野無多線程多工輸比2700x乜乜柒柒

newegg 2080 都係六千（上星期$56xx就有)，我又唔覺二手1080ti 抵買

2080 對比1080 連20%效能增長都唔知有冇
RAY TRACING仲要未上得大枱
90% GAMER都仲係停留緊係1080p gaming
個RTX同廢撚左係冇分別
2080開完RTX仲要60FPS都唔到
你要我比6000港紙買一張對比上一代連20%效能增長都冇
新技術又仲未成熟既垃圾卡
SOR真係冇任何理由要去買20系既卡

咁都冇法架，$7000 呢個budget 冇得選
1080ti 又唔會有全新，二手又九成九係礦卡
唔買2080 可以買邊張？

定係用MSI ASUS會好啲 本身係諗住用 MSI B360 Gaming pro carbon ddr4-lga 1151 atx m/b 不過見網上啲list都用giga

高階礦卡比起1066果d少好多啦
同埋2手點都平成截 拎果d錢去upgrade其他野好過

2手1080真係會有礦卡咩

電子野買二手

無
$2800有交易悿
記得唔好去賣物區買
原價8折
二手黎呀

最靚既永遠送去白人社會

係個bios on9下
今代係好左好多
但giga有個搞笑野係
即刻跛最勁果塊z390係唔岩用返自家大屌1080ti
會比hifi網甲自頂死